和理非唔好再on9啦

差佬冇一個無辜，做咩都唔使信

搵人放煙花再吹兩句就信？尋晚雷明登對住人係差隻手指郁一下就射撚死哂市民，仲有捉o靚仔同44位被告暴動呢？

唔好再幻想咩icac獨立調查委員會公務員點點點，你唔想暴力都咪撚阻住人暴力，依家要解決問題係要反成個制度啊，你同我都有份架！

講明，邊個再做義務消防員/屌柒同路人之類嘅on9野我自己就好行夾唔送，唔阻你花式自殺